電鋸人 03

Mkm電話講既
都係大話

我都覺得佢講嘅過程唔多可信

藤本呢話啲對白同分鏡無撚敵
諗返之前光熙嘅說話、power嚇到傻撚咗嗰陣嘅日常
電次知道門後發生咩事，但唔敢相信

秋同帕瓦

Mkm控制秋條屍借槍魔力量去殺電次？

支配？

之後就係未來惡魔睇到嘅未來
未來最高未來最高未來最高

認唔到post

Lm

帕雅正喔

9成9控制左
原本都用緊條屍啦
mkm 秒7槍魔據為己有

家冇了，家人都冇了
乜都冇了

秋d 恤衫 未洗的碟

Mkm應該控制緊貓貓
睇緊事態發展

mkm 短短幾話 由女神變做大魔王 講野連讀者都唔信

無女神過喎
由火車中鎗都無死
岸邊同佢攤牌
殺死炸彈妹
就無信過佢

同埋發覺好多人(唔喺依度)
睇完依幾話係咁屌mkm
但其實一路都有線索講比大家聽佢絕對唔係一個好人
或者藤本既漫畫無善惡之分

條褲重生埋
應該無埋先係

地獄繪圖

lm

電鋸人可謂連載神作
未結局
但期期都高潮迭起
分鏡又神
節奏又出色
深度又夠
畫面又有逼力
好正

一開頭已經覺得怪
睇過炎拳
同埋硬係覺得血魔人有啲野

電次係咪會盲

瑪奇瑪肯定係特登放走槍等佢去搵電次

所以先話佢個電話係大話，無句真

mkm 9成9係真話溝假話黎呃電次

我睇有人質疑
你mkm 500km外都可以見到鎗魔
你而家講話佢喺你面前拎走你隔離秋既屍體逃走？
同埋佢有收集屍體做魔人既嫌疑
可以假設佢用秋做鎗魔既魔人
然後放佢搵電次
去完成電次殺鎗魔既結果

唔開門咪冇事

薛丁格之貓

殺炸彈妹

Power有份殺

呢套真係好好睇

兩個都有
第一擊係power，第二擊係天使

好sad

秋
死咗都要畀條八婆利用

呢套野1日追哂
真係好撚癲

牙秋

今集真心好撚sad

上一話以為MKM能力係類似言靈，用說話控制人
點知今話直接操屍

我願意用連登仔既生命唔計我
換返秋

壞女人惡魔mkm

其實pochita會唔會係解放惡魔而唔係電鋸惡魔.地獄D聲唔係佢殺惡魔D聲而係鋸斷D鏈D聲泥？chainsaw man --> unchain

mkm 個pk

支配…

我意思即係用支配活人，強制跟佢講咁做
點知連屍都支配到

mkm 應該想殺哂啲惡魔比自己用？

秋話打雪仗果幕一嘢射爆雪次

即刻諗起TF2個pyro

佢應該淨係支配到魔人支配唔到惡魔所以先殺秋比佢比槍上身再自己用

吓。。。秋唔係比槍惡上身咩。。。
mkm做咩要殺電次

天使咪惡魔囉

佢隻電鋸狗係地獄最強

好似冇講過係最強
不過係人間惡魔係地獄死前都聽到電鋸聲

希望之後會回顧番MKM對槍惡果邊果幾秒....就算係秒都想睇下佢點秒槍惡.....

可能電鋸狗係地獄嘅接待處
有一日見到閪客槍之惡魔先比人打咗上嚟
其實根本就唔勁

FF

Mkm係地獄可能鎖曬惡魔
電鋸幫佢地鋸斷
代價要死一次去人間

最唔最強就未知
不過今集秋應該唔係比mkm控制
係比槍惡上身only

牙秋可否不要走

mkm好要令到電次無人心咁
逐樣對電次重要既野拎走

mkm我立即屌你老母

唔知邊個改嘅圖

我懷疑連槍都比mkm控制埋，上左秋身打電次。

全世界都想要電鋸心臟其實係想報恩

但係由今次MKM叫電次戰鬥唔好去思考方面黎睇....電次好明顯仲係有思考緊...即係無完全受MKM指令影響?

瑪奇瑪叫電次一齊去旅行果陣係咪已經知會出槍惡魔 但係電次冇去 係咪果陣電次已經免疫左支配

呢套不嬲都係後宮愛情番

我上個post已經咁估

我的mkm哪有這麼可愛

在地獄裏尋求邂逅是否搞錯了什麼

其實應該由一開始電次就唔受馬騎馬控制，所以馬騎馬先至畀福利嚟控制電次。

係藤本既角色冇乜分善惡
啲角色都係跟自己信念行
瑪奇瑪都未必係想統治世界既壞人
而且以電次咁易對付
想做佢根本唔洗咁大龍鳳
重點係電次同佢都冇位埸衝突
電次仲有利用價值

天使係魔人

天使係惡魔

屌惡魔上人身咪魔人
佢冇契約其他惡魔

my bad

咁點解其他魔人又話係魔人嘅

天使冇上人身

天使惡魔係天使能力既惡魔

電次 對他使用炎鋸

佢惡魔本體嚟

Jump好耐無咁出色嘅作品
果d咩七大罪 消防隊 英雄學院都無咩意欲追
呢套真係一睇就睇到停唔到

亞瑟永遠唔會令人失望

都係咁on9

sor 錯post 自膠

我覺得可能係繼富奸之後
jump 執到寶既第二個鬼才
所以放晒手任佢玩
而且玩到出神入化又有電影感
仲 high 過青年 jump

Sor我柒了 你啱 惡魔黎

重睇啦
魔人係頭上會有特徵

mkm應該係大boss了. 仲有成套漫畫,個chain字好重要,mkm控制人係用chain,電次係chainsaw,咁電次救人就係unchain

電鋸既世界觀係越多人驚既野越勁
咩解放呀革命呀呢啲咁正面既價值觀
就算真係有惡魔都應該係垃圾黎

所以開頭個幾集電鋸比人話比係地獄,依家廢左好多係地獄,可能有mkm呢D控制惡魔好怕佢

前兩套唔係jump嚟

藤本咁樣舖排法反而唔似

可能電鋸個心臟唔係電鋸
係佢喺地獄食左啲咩空虛/孤獨之惡魔呢
所以電鋸識到男主後廢左咁多

獨裁者同班既得利益者實驚解放同革命

對比起平民都係少眾
唔會話地位高啲個恐懼就強啲嘛

mkm係惡魔
有講過佢地惡魔最驚既係喺地獄重生去人間之前聽到既電鋸聲
而槍之惡魔係最撚勁既惡魔 mkm咪要佢地兩個互相殘殺 再控制佢地
最勁同最驚既野都控制到 支配既惡魔

惡魔搶人個身體=魔人
因為人既恐懼而出現既=惡魔
電次唔係惡魔搶身體 而係惡魔送心臟 所以兩樣都唔係
power都係魔人黎

惟一同電次同類係咪得武士刀
mkm仲話佢地呢類人魔連名都未有
不過武士刀好似係做手術移植
話俾澤茜攪過身體就變成咁

武士刀出現後
更加唔明電鋸心臟有乜特別
兩個都係一樣，只要做指定動作加夠血就無限復活

saw 英文解鋸（動詞）
chainsaw man = man saw chain 食字

分類應該係偏惡魔人個類
用拉打黎打比喻
惡魔=怪人
魔人=改造人(1號/2號)
電次/蕾瑟/武士刀=變身腰帶

仲有炸彈妹

咁mkm咁想電次死就唔洗落地獄救電次同係炸彈妹救佢啦師兄

想支配而唔係想佢死 始終都仲未知電次有乜咁特別 都係估估下
可能呢次power都會死埋 到時電次乜都冇更加依賴mkm 比佢控制

出錯左係jump先真
好驚又逼作者bbq結局

未必嘅 上一部炎拳某程度睇都bbq結局啦 雖然死剩兩個

同埋唔覺得呢個作者會被控制到

咁你自己都識講啦...電次咁有利用價值(全世界都爭)...咁mkm點會郁佢

一早都知佢大魔王啦

好撚鍾意鯊魚

其實會唔會根本就唔係電鋸之惡魔電鋸只係其中一樣能力

劇透
電次隻狗係mkm個仔

Ff

其實 jump 都汲取左教訓啦
已經走左井上雄彥
富奸又愛理不理
死亡筆記又由神作變糞作
死神又係
狐忍叫做好少少

其實近年 jump 都真係有改變既
例如殺老師紅左、動畫化之後
都冇死拖落去就咁完左
鬼滅亦係
紅到咁撚交關都可以話完就完

鬼滅似係作者同編輯意見有分歧 最後作者決定攬炒亂尻咁完左佢算 個尾真係爛到不得了

有冇 source？
你呢個講法我未聽過

鬼滅好明顯係個作者本身冇料 根本成套野都冇好睇過

無限列車好睇喎 花街都ok 蜘蛛山就動畫加成

無啦 我自己覺得遮

一般貨色

我唔係鬼滅廚所以唔會話去死撐嘅 無所謂嘅 大家口味唔同遮

我覺得鬼滅優點在於對白好精簡
好少可長篇大論
但感情係細膩
例如上三、上一個故事就表現得好好
構圖簡單但人物塑造立體
亦好容易令人代入到，因為對白真係好精緻

但動作畫面、招式深度、故事整體結構仲有好多問題都冇解決
我會稱之為一套披上王道戰鬥漫外衣既溫情少女漫

佢對白精簡咪就係乜都冇講過 成個故事基本上一個轉折點都冇 所以先會覺得結構有問題
人物塑造立體真係完全唔覺 上三係因為出得多過一次同主角有關係先叫好少少 其他全部雜魚咁 死之前先係咁2交代少少背景 所以佢死人係完全冇感覺 淨係識斬下人手手腳腳搞到成個場面好悲壯咁 其實都係用黎掩飾佢人物寫得唔好
炸彈妹其實都係出得一次 但係藤本就真係寫得好好多 最後係咖啡店前面殺 又呼應番佢講老鼠 加埋最後電次個廣角 依d先叫鋪排 鬼滅依d真係算9數

冇睇過 但點解全世界都咁紅

動畫做得好

ufo呢間動畫公司痴撚左線

咁水平真係唔同
電鋸人係真心傑作
對白更少
而且淨係畫面表達力都屌打鬼滅
mkm 果種壞女人 + 誇惑魅力
又或前兩話電次安撫帕瓦果種詭異纏綿
又或大量充滿電影感既打鬥畫面
可以講甚至原 JUMP 三本柱都比下去

鬼滅我當係小品啦
紅到係意外
但又唔完全冇優點
寬容d 去睇是 ok 的

作畫清楚D線條實少少會好好多
呢個作者畫野唔知點解好似好淺色咁

佢啲畫真係搞唔掂
啲眼又要畫到鬼五馬六
依套野同當年刀劍差唔多都係吹出嚟
不過刀劍都好過佢,雖然刀劍劇情唔得但係設定夠好,我每次都係睇完設定就當睇完

UFO

刀劍設定夠好
佢有邊一章d設定唔係多bug到比人拎黎笑

我係指佢寫game嗰堆
SAO Full Dive打機
ALO 可以用嚟幫病人
GGO垃圾
UGO 人造靈魂
加速世界 思考加速
我覺得依啲全部都好正,似係未來會有嘅技術

都係以前有人寫過晒
佢只不過翻炒同埋搵到個畫師畫得好睇之嘛

有咩?
叫咩名

真心覺得火車去到打上一之前嗰度都算幾好睇
但由打上一開始啲打鬥好亂，打無慘直頭變咗做觸手漫

攻殼咪有囉

鬼滅好撚多問題
第一個問題係炭成日靠回憶諗起啲新技，包括比全世界吹捧嘅動畫第19話，而且啲技嚟嚟去去都係劍氣之類嘅嘢，x之呼吸1型2型3型etc睇畫真係完全一9樣，唔係寫埋個名上去嘅話我都唔知佢開邊招
而且話就話鬼滅之刀，但後期好多關鍵位都係靠藥去解決以為睇緊鬼滅之藥
另外又冇交代點解阿妹唔怕陽光，嗰棵唔知乜花又解得勁hea
boss戰得觸手play，而且都唔知點解要特登畫炭變鬼
同埋最尾一話完全唔知做乜，又後代又轉生都唔知想點，咁點解要特登畫死啲角色，死嗰陣煽情係煽情，但有啲角色例如岩蛇戀柱咁真係為死而死，完全冇意義

睇過小說都係好柒 又係動畫救左呢套作品

其實劍術型劈個方向變少少就已經好大分別你唔仔細睇會認唔到個分別先係正常 好講究細節

用藥都係得上二戰同無慘戰啫何來好多關鍵位？同埋又咁講 若果淨係用劍術可以殺到無慘 緣壹第一次見面就殺咗 本身無慘個設定就唔係用正攻法可以解決 若果強行講到緣壹殺唔到 但炭治郎嗰代殺到咪重唔合理

最終話有幾個寓意嘅 第一個就緊係好人有好報 當年辛辛苦苦滅鬼嘅人都喺一個和平嘅年代過住平穩嘅生活
第二個係講緊人喺唔同嘅際遇下 會有唔同嘅結果 正如青葉嘅呀爺明明只係一個喺山入面成長嘅人 佢都可以成為同佢先祖截然不同嘅人 抑或小芭內同蜜璃都有完全唔同嘅結果
第三個係講緊作者認為而種和平嘅生活先係最重要嘅事物 炭彥就算有超人嘅身體能力 都寧願瞓覺而唔係琢磨自己嘅才能 其實已經見到作者係想表達喺才能同安樂之間 佢寧願揀平穩安樂咁過日晨
其實而個諗法唔係淨係最終話出現過 作者透過緣壹都表達過而種諗法

伊黑同甘露寺都唔算好催淚啫甘露寺身體正面硬食無慘一下劈擊 要死都好正常啫其他人唔係有人救就係有刀擋住 死唔去都算合理啦

要講應該講實彌打極都唔死 重要勁好精力 成套嘢最唔合理係佢

攻殼唔係得靈魂咩?
啲靈魂重要係自己進化出嚟

sao所謂人造靈魂咪又常見既ai自主化題材
差別係在於sao係用複製活人意識而唔係從零開始培植ai
full dive最早影視化有matrix
至於你話alo幫病人呢點
其實佢都只係意識轉移
如果你唔局限佢靠科技黎做咁應該有唔少作品玩過

世界觀set到咁高科技，但除左銅人之外全部人都係弱智

Sorry
銅人都係弱智,只要有問題就用雙刀加後宮解決

籐本同富姦好似
一樣係Hea畫鬼才

cls

今日由第一話追到live 完全唔明一開始電鋸個魔人設定有咩特別
講到咩史無前例咁 但後面又出一堆同佢一樣嘅魔人 炸彈 武士刀 弓箭依幾個
電鋸個人設埋咗咁耐都未有一啲進展成套嘢你話mkm先係主角我都信

但佢畫唔到大長篇

又差d 屌

呢個年代唔興大長篇架喇

收到尾先係神作

SAO啲驚放番喺現實一定係糞驚 班主角更加係支那掛狗

大陸狗緊係有個神仙ser比佢地玩啦
如果真係有好似記錄的地平線嘅game就好啦

大部分大長篇都爛尾到仆街

早川家的玄關

轉 @kanitumuri

最尾

唔好玩啦動畫咪又係一樣垃圾作畫
只係呢陶冶出世喺mmo大時代後 大家代入感高姐

嘩,好sad

咁又真係唔洗擔心電次架喎心臟冇比人拎走有血就無限原地復活

擔心佢就痴線

睇完依幾集
mkm

懷疑作者之前鐘意玩遊戲王
或者遊戲王抄佢🤷🏽‍♂️
但真係好似

手槍龍一定早過電鋸人啦

翻睇返mkm話電次依種非魔人非惡魔特別 各國都想搶
但明顯係大話 因為炸彈妹同弩弓都似係依類設定
所以應該係電鋸惡魔特別 唔係電次特別

你啱

有幾似
嚟啲設計一街都係

存活 6名
死亡確定 1名
生死不明 4名
死亡 41名

截至77話為止，鏈鋸人主要出場人物
存活率來到了極低的11%，而且路人死傷不盡其數

小紅架車都計死亡

藍色格係天使同蜘蛛女？唔係同大蛇惡魔女一齊被mkm用技瓜左？

無解釋mkm招技係咪用生命做抵注 (雖然之前個招搓肉泥係要用)
但因為秋同蛇女仲有另外個件本身已經係死亡狀態 用命做抵注呢點又好似唔成立 咁樣蜘蛛同天使仲有可能有一定概率未死

mkm招搓肉圓應該係黎自另一隻惡魔
用生命做抵注係錯覺，實際做法係叫祭品自己同惡魔契約，所以會見到佢叫祭品自己講個名出黎

好多年無買過漫畫
呢套真係正到想儲下
香港有無單行本買??

有

由老獵人想殺佢就開始唔信

信和頂樓有台版

炸彈妹可能未死㗎

mkm好女仔黎 佢搞咁多野一定有苦衷

光熙同萬聖節比mkm殺？

我覺得最後死剩小小紅

因為未來惡魔講過

邊度有賣日版
唔想睇到咩真紀真

未來惡魔話電次會殺死秋同power

Amazon

第一行第4個好似好勁
但味知係點

呢套真係超多人畫fanart

pixiv D圖好正
拎黎做mouse pad

屌你,我啱啱走去睇pixiv比我見到秋幫天使惡魔屙尿

春場 橫槍都走咗去畫
橫槍直頭diehard fans 畫咗勁撚多
之前萬聖節開技嗰陣佢仲喺twitter用世界各地嘅文字去洗版

佢畫勁多秋同姬野cp圖

好似人氣投票有排名？

好多都超正
拎黎用WALLPAPER

一句未來可以改變就ko

車都死埋

隻章魚咁勁，代價都應該幾高吓

未來惡魔睇到未來畫面呱
鬼知條友係秋定俾槍魔上左身咩

有冇link? 橫槍係畫我的女王果個？

其實秋同未來惡魔定契約真係曬咗 最終都係死得咁慘倒不如搵隻戰鬥力高啲

一般熱血漫,係,但唔好唔記得個作者係痴線嘅

完全唔知有咩用

戰鬥果時可以預知幾秒

睇到轉契約惡魔果陣諗住秋會變到好撚勁 好似艾倫用進巨咁

秋打bomb嗰時雖然俾佢睇到未來嘅幾秒 但係對手攻擊範圍太大 就算預知到都避唔開（如果唔係暴力魔人救佢一早死咗 更加唔好話殺槍魔

秋完全俾人當水魚

佢嘅契約條件都只係未來惡魔寄宿喺佢右眼，對比其他契約代價好低，打和啦

擺明mkm 想要未來惡魔既力量就水佢契約

唔止秋一個同未來惡魔契約嘅

而家淨係希望電鋸嘅能力係殺完嗰隻惡魔佢嘅記憶唔會消失
然後唔理幾多年都要去搵返帕瓦返嚟

章魚哥睇落似之前訓練主角果個阿叔一樣又係本身已經好撚勁....D契約同惡魔只係輔助

咁人哋又無譯錯既

不過都俾香港條女掟落街
跟住話自己都只係九流

文字情報 from PTT

屌 睇完情報同最近幾集
呢套真係好撚好睇
Jump目前連載最好睇都不為過

屌

真係變Pyro

屌 好撚好睇

集集情報流出之後都要屌藤本
仆街做返個人好唔好

睇完78話嘅我……

78有d嘔心

屌
掉雪球同現實縱橫交錯
好撚sad

屌
好撚sad

除咗秋，未來惡魔都應該笑得好開心

睇到眼濕濕...
秋好L慘...

頂完埋呢場
就可以睇電次就要揾真相了

D分鏡真心勁

超高水準，睇到好入戲
而家jump得返呢套同咒術迴戰好睇

呢套高一個level
咒術始終走唔出jump嗰隻模式

電鋸真係愈嚟愈好睇
不過咒術都算係破格少少嘅王道漫，起碼好過而家嗰堆先

秋

咒術個格局典型啲
不過劇情走向都有變化有驚喜
電鋸完全係劍走偏鋒

係好過依家嗰堆，但完全睇唔到有咩破格喎
一堆父幹撚，天才勁招扮型，普通格局啦

咒術係玩刻意反套路
但反而好易估

最尾秋死之前會唔會醒一醒

終於睇完炎拳

咁都好過打到一半先同你講血統嘅
套野一開波就同你講血統係大晒 係未知虎杖父母係咩人啫

好講血統 但都相反劃啲左好多冇血統同廢血統既勁人
而且一人獨大 冇邊個能力勁到識地圖炮
不過電鋸明顯邪道
咒術始終王道 格局比較上點都會較普通

秋玩雪球仲要係用細個嘅秋真係好癲
秋應該嘅童真

之前追到同個炸彈妹打就無睇
追唔追落去好

睇套漫畫都要搞到咁唔開心秋

對藤本使用炎拳吧！

aki似係被帶黎電次門口,
一係用左傳送, 一係用指令
竟然係宜家突然開始殺平民, 開門前都冇事

睇啲台仔留言
原來今集扔雪球係第13話秋啲回憶嚟

睇完呢集再睇13話真係好撚sad

細個嗰陣家人偏愛細佬，冇人陪佢玩，身陷青春期嘅寂寞
打完雪仗，屋企人俾槍魔殺死，一心復仇
回眸秋嘅一生
開心嘅時刻就只有
同細佬打雪仗、同電次power同居、踢鳩武士刀春袋
呢三個moment
一次過奪走秋兩個人生最開心嘅片段
希望藤本似返個人，唔好揾人踢鳩秋個春袋

咁可能電次踢春袋踢番醒佢呢

屌有畫面

咁似瑪奇瑪對電次做d野 佢地能力又似

呢套or炎拳有無可能動畫化

好撚痴線依套野

阿秋

今集無咩野FF
不過有啲野想問
秋同大爺應該係同一類野嚟
咁大爺會唔會都好似秋咁做緊pyro?

秋仔好撚慘，作者真係好撚痴線

男人從來都係俾女人操縱住

班惡魔有講過最強果班未死過係死左先會上地面

唔係兩套都會動畫化啦咩

秋而家清唔清醒都係死

自己成為自己最憎既人既行為

作者寫呢d 人性崩潰真係好mean

我亂估

電鋸可以不受mkm指令，所以外國人人都想要，不過外國無論殺mkm同搶電鋸都失敗，所以美國出槍魔硬殺，點知槍魔都輸埋，比mkm控制左，上左秋身，想殺死唯一一個可以克到自己既電鋸。

如果mkm成功，就可以控制全世界，變成最假亦係最差既世界大同結局。

9up完

藤本應該唔會出d咁普通既結局掛？

最大疑惑係mkm點解要做日本政府隻狗 佢咁把炮想控邊個就邊個 使乜接order做野

可能本身就係傀儡政府

日本個種國民級服從性...

有個說法係mkm發動支配能力嘅條件係本身擁有比支配對象高嘅權力/地位
所以先繼續做政府嘅狗
一步一步晉升，支配更多嘅人
同時政府知佢嘅能力，所以mkm咁勁但職位都唔算特別高

我覺得佢炸彈妹之後開始追殺電次果到好撚亂 無啦啦落左地獄 睇到我1999
但之後突然就同槍惡魔開打好撚正 特別係槍惡出黎果兩話個表達方式正撚到痴線

都合理，咩都支配到都唔太make sense，支配本身就係由上而下

mkm究竟有咩目的真係等藤本解畫

之前諗其實電鋸狗會唔會其實唔係電鋸惡魔，
而係其他惡魔，例如解放惡魔之類，
因為惡魔可以上人間我覺得都算係解放一種，
同埋解放同支配係相對，
如果mkm得到電次就等於可以操控曬全部，
同埋都解釋到電次特別得黎又唔勁，
因為除左支配者，唔會有人恐懼解放

可能同高官有契約

似乎mkm既能力係唔可以對更強既惡魔有效，好似黑暗、電鋸

我懷疑槍係mkm故意控制佢上秋身，然後用黎令電次身上某樣野解鎖而得到控制電鋸既能力

呀秋教到佢地識執屋
而家變到咁

越嚟越覺得炎拳／電鋸人同死神一樣都係打意境

唔少嘢都刻意留白唔講清楚

好似頭15名

點止
人地排第7

藤本樹老師話係報應，因為以前pokemon選舉佢會貪得意投小磁怪

今集同意境真係同炎拳阿格尼殺德瑪果場勁似
果種電影感 唉 秋仔

睇完就覺得電鋸人好神⋯⋯
本來係我心目中炎拳地位高d

革命惡魔

下面d留言好耶惡魔

幾認同佢地話mkm想用現實手段
「拍一套電影」出嚟
如果係真 都幾撚癲

好耶

好耶！

好～野

電次殺死秋
算唔算殺死槍之惡魔?
MKM到時係咪要實現佢一個願望?

未來最高

萬聖節!

到時電次嘅願望，會唔會係想秋同Power再次一齊生活

今星期有無得睇

望完ppt個po
再重溫左一次漫畫
愈黎愈佩服作者

導演！

今個星期有無情報
睇情報系生存動力

合刊，冇得睇

期待動畫

其實最癲係拎炎拳51話同電鋸人78話對讀
啲心理描寫別有一番風味

秋個情況其實係咪同暴力魔人一樣

未來最棒！

真德瑪

其實個美國佬叫槍魔出來係殺支配惡魔
但即刻死左咁多人
其實果d係咪已經被支配既人
所以都當係對象而殺？
漫畫之前講佢登陸唔同地方
其實已經開始對抗緊支配？

睇清楚啲
大部份都係槍魔路過死架
仲有一部份係中流彈死

sor睇漏咗原來仲有部份1 2 3 5 6 8 9 11 12月出世既人都係目標
呢度的確係有啲特別
唔知同mkm會唔會有關係

萬聖節！

我逐漸理解一切

好恐怖

巴打係咪自己砌出嚟

巴哈D人整

笑左

無更新一星期好難捱

其實係咪就快完？秋都就快死，Power應該都不遠矣

炎拳阿格尼都死埋先去到一半

就算死左，無話唔可以復活

其實前嗰幾十話都係未來惡魔俾秋睇嘅幻象

原來最慘死法唔係指對秋最慘，係指對電次最慘

對秋好好

藤本係好人

Power next

追漫畫追到要每個星期鼓起勇氣睇

藤本真係好好人

Power點算 死亡倒數

終於

唉

最後電次可能會同mkm 講 佢個願望就係可以再同秋 power一齊生活

可能係排除法？

電次終於唔再係食痾瞓

放血俾電次嗰啲市民係咪俾mkm操控咗

未来最高！未来最高！

79睇到喊

秋終於同細佬團聚

神劇情 兩者內心強烈既對比 慘到喊

之前電視live有出?

6.12

會唔會比中國下架呢

這樣一口喊我就會出來哦！

個彩色封面好溫馨

今集痴撚線 虐心到癲

對秋黎講都好慘 自己變成自己最討厭既人

秋同電次玩果陣開心過同細佬玩好多

屌
Cover咁溫馨
點知内頁

cls.... 用打雪杖代替華麗打鬥場面
更加虐心
作者惡魔

套野好痴線
除左小小紅
全部好似都死過一次咁

惡魔飲血會回血常識黎

屌你老母藤本你有冇人性

感覺仲有排做
感覺宜家類似係炎拳入面果個位

藤本轉左死性牙
甘簡單就俾阿秋死

仲有power未死

如果唔係mkm支配秋，之後秋中槍死
秋就會有意識咁俾槍惡魔控制
mkm俾秋平靜咁安息
好女人mkm

比仇人上身之餘仲要比屋企人殺

之前姬野死個陣電次一啲都喊唔出
依家佢係咪同個陣嘅秋一樣

「活下去」

應該果個係比mkm支配左既平民

呢頁真係
秋好型但都好sad

有冇人知光熙與岸邊喺邊度有得睇中文

今話睇左幾次了
睇到好難受嗱住嗱住
好少睇漫畫睇到咁

其實睇極都唔明點解得電次一個殺極都無事飲血就好得番滿血復活咁....光熙同炸彈女我都明係人果陣被殺死....咁秋依家係咪都可以飲血救番

因為佢係電鋸

其實個設定有解釋過
電次呢類用惡魔做心臟既人會有個"引擎"做開關
E.G. 炸蛋女 刀魔男 光希 都係呢類
只要有血基本上係無限原地復活

咁俾血秋飲都可以救番啦，點解你個個例子都可以正常控制自己得秋一個失控

你分得清魔人同電次果類既分別未

其實都唔係無限
只要心臟壞咗都冇得復活

都係

對唔住我以為秋同佢地係同一類....都係果種武器變做個頭同埋身體部位.....

嗰種惡魔人會係全個頭都變
魔人只係個頭部分變

電次原來一路都夠打....係落唔到手only

依家感覺係瑪奇瑪想電次做超級英雄

重睇啦 電次都唔係一般隻契約魔人 借人力量果隻

睇ptt呢話呼應返電次話自己見到秋同帕瓦死嘅話都唔會喊，話自己可能無咗個心。
然後下個到帕瓦
分分鐘最後係mkm叫電次殺咗自己

最恐怖係光熙、bomb同刀男根本冇死到
去咗邊，又咪係mkm 收曬 連打槍魔都唔攞出嚟
究竟盤棋有幾大

唔夠打啦，係秋自己放棄左

我當初仲一直對藤本存有幻想秋可以唔洗死

對秋來講依加一無所知咁死去先係最幸福

係藤本嘅故事入面生存係折磨，死反而係解脫

喊撚左

電次好慘

導演

29話

本身個劇情唔係咁表達法都無咁慘，
但作者用打雪戰加插係中間真係feel到好sad。

所以個惡魔走返出黎話對電次先係最殘酷。

之後好睇未來係咩陣營
點解佢要咁伏電次
Mkm 支配世界後其實係無未來可言
佢應該會幫返電次

食種???

《炎拳》，藤本樹另一作品， 未睇就快啲去睇

電次殺左MKM再叫佢活下去

未來邊有伏人

佢只係一早睇到件事既發展，佢又冇份參與

有
佢唔show未來比秋睇
秋唔會去搵mkm
不過惡魔係想睇人類死得有咁慘得咁慘

係
比D唔比D
分分鐘佢已經知點樣令電次開門
下集男主應該好sad殺左秋

原來power隻眼

其實咁算唔算係封印
惡魔返唔到地獄 又冇得喺人間郁

見到更新唔敢睇 今日先睇 睇完好唔舒服

呢個作者真係痴撚線嫁

如果電池為左power又推左mkm唔知咩應該就

基本上power死硬，依家只係睇點死
除咗電次同mkm之外，其他角色條命都朝夕不保

.hack系列好好多

不過而家冇小學雞識

未來惡魔點解會知power點死
秋就應該死咗，同秋嘅契約應該完咗
佢可以唔同電次/power立契約都睇到power未來？
定係佢喺其他契約者嘅未來睇到power死

佢係見到秋同power一齊比電鋸殺
佢預知係以契約者為中心黎做預知
應該係附近波及到嘅人有包埋power咁解

雪球戰呢個方式表達成件事真係痴線
佢唔咁畫都未必咁痛心
睇完一話好似睇咗三十分鐘電影咁
分鏡同線條都無得彈
作者再咁畫應該會出現藤本之惡魔

今話真係睇到想喊，班人畀血電次果陣，電次就下左一個好難下既決定，然後喊住咁同秋打，到最後果頁，睇住秋同細路打雪戰，真係忍唔到唔喊

當初電次仲要懷疑自己冇咗人嘅心
今話完咗就唔洗懷疑啦
用同電次打雪戰變同細佬打雪戰表達秋已經安息又係痴線真係好難忍到唔喊

電次之後應該仲要慢慢殺自己鍾意嘅人
電次係今話死話唔定都叫happy end
好耶---！

分鏡就無得講。。。但係電鋸人線條／作畫係jump黎講算中下level

畫功ed野，點都唔夠故事重要

就好似av咁，條女幾靚都好，個故事差到爆，一樣j唔落

但問題係藤本咁都叫差
jump d新連載應該可以死一半以上

笑左盲撐撚真係好肉酸 我自己第10集就開始追 呢套定係佳作 但係d作畫比炎拳好似兩個人畫咁

畫炎拳啲助手走曬去自立門戶
例如spy x family同地獄樂
睇個款藤本之後又搵唔到好助手
結果啲畫就越嚟越潦

睇地獄樂就知點解藤本啲畫功點解差咗咁多
地獄樂靚到

姐係兩舊屎同一舊既分別
好臭同臭

係 所以有生之年希望呢套有動畫化
撞岩個良心製作分分鐘上神枱

btw jump好似2簡1簡左咒術

正路
電鋸又cult又意識流，啲設定又成日講啲唔講啲
而且睇銷量嘅話，電鋸喺日本嘅受眾應該冇咒術咁大

如果係嚟睇畫嘅點睇都唔係睇電鋸人啦
係咪呀
佢定位係我心中同一拳原作差唔多
睇畫嘅應該去睇一拳重製/亞人

電鋸人畫係唔精緻潦草咁款

不過個表達力勁到仆街

炸彈妹去咖啡店

暗之惡魔出場同秒人

槍魔出場

真心睇咁耐漫畫

電鋸人畫面嘅表達力係Top 1

要動畫化既都幾難做

動畫化唔難做
全部都已經係電影構圖

難既係動畫難超越漫畫

因為助手走左出左道畫地獄樂，頭幾期睇畫風會好熟

藤本仲畫左佐切支持個助手

好多人話巨人動畫好話漫 我都唔認同
D構圖氣氛係無可替代
暗之惡魔出場果幾幕太空人 我十年後都會記得

搵ufo做

順帶一提
呢個附錄係單行本8卷
而8卷最後一話係岸邊“甚麼也不想看”
之後就接住呢個附錄
我屌你老母藤本

電鋸人唔用光炮梗係搵骨頭社做拳腳刀劍交

倒返轉諗既然本身都係電影構圖
點解唔索性拍真人版電影版電鋸人
鯊魚龍旋風

日本的真人特效重未好得
拍真人實炒
同埋拍電影嘅話個位有啲尷尬
前期又麻麻地做到炸彈女又太急
拍電影嘅話炎拳應該會正啲
整返個兩部曲或者三部曲

真人電影一定搞到好柒

不如出啲好似劇場版咁個幾鐘嘅動畫電影好過

原來鍾意佢 以為師徒關係

尾2個格スキ應該係光熙講
咁樣岸邊個反應先合理d

光熙應該喺呢九年認真思考過同唔同岸邊起一齊，先會突然發現自己鍾意女人

光熙個樣咁多年都無變過

岸邊後生好型

汪

好撚嬲 原本以為呢句野 只係覺得事情太煩先咁講
點知原來係舊時單戀過既人
作者咁鐘意餵屎比人食 無角色有好結局

屌 咁照未來惡魔咁講 power咪都要死係電次手

馬騎馬越來越閪口閪面

MKM好似想用塊閪支配電次

好睇到一晚煲完
秋

想俾佢支配

又比作者撚

OK交比我
想同佢瘋狂鬥西面

80話有漢化了

秋死了，我今生或許不再會有悲喜

屌你藤本
本來電次嘔好Sad
點解後面MKM屋企成炸狗跳過黎
笑到我仆街

藤本就係咁估唔到

秋 真係好鐘意佢兩個
睇完咁樣，仲心痛
但去到中間…笑左

咁我又唔介意比佢支配呀

不過MKM真係屈曬機

電次狗公一隻

80已出

咁又唔可以怪佢
佢而家個心臟係電鋸狗黎架嘛
咁佢某程度上黎講真係半隻狗黎

小小紅

小紅生命力好強，次次死咁撚多人都冇事

懷疑啲狗全部係死狗

下集到男主中伏
MKM: 說 把一切獻給瑪奇瑪

駁返晒兩隻手

可能全部都係惡魔黎

豬黎

如果屌咗mkm就無戲做了

真⋯⋯有一格好似畫到隻狗自我介紹咁
隨時呢d只係電次幻覺 可能真人全部都係狗黎

我都覺

有一隻係秋黎

睇咗三頁頂唔順喊咗

多咗

班狗好明顯係見到同類
所以先咁熱情擁埋去

右下個隻

新狗衝圖

屌真係估唔撚到

電次係咪想喊出嚟

屌你老母
秋咁就帶過左

應該係岸邊煩撚到光熙變女女

應該係支配扮狗仔講嘢啫
除非作者表達能力有問題

我睇完 諗諗下就真係想喊出黎

秋 可唔可以比佢返生

現實太殘酷

Cr:

我都想做馬騎馬隻狗

汪汪汪

第一話標題：狗與電鋸

話說有冇人知43話入面個首Jean在教會入眠係唔係虛構？

萬聖節

好似係，有人話grammar錯左

岩岩追到最新，屌你
秋

我都想做mkm隻狗

奶油狗

之前唔係好多人反mkm 架咩點解突然個個想做佢隻狗
你地係咪比支配惡魔支配左

今生或許不再有悲喜

好耶

成日覺得嗰啲狗原本係人嚟…………

如果係咁都幾解釋到第一定第二話mkm要電次做佢隻「狗」。

做狗就有無知之福?

電鋸係未喺地獄殺左支配，宜家mkm要佢從無到有再到無嚟報仇。
暗之惡魔咁想要電鋸心臟，其實係未想救返佢。
係人間d惡魔其實係支配惡魔控制左(好似今次秋咁)，係電鋸係地獄殺左佢地先唔洗比支配惡魔控制。

睇完成集真係開心唔起
見到電次依個轉變好似阿格尼咁不停自責
不過今集啲狗好嘈
點解食多支雪條會諗起秋係純粹諗起定有啲咩關係
FF時間
啲狗係咪全部都係哈士奇?不過睇過wiki好似同戲情無咩關係(?)可能只係個人意好
啲狗好似識講野(?)電次識聽(?)
騎馬屋企有兩層,另一層係放咩呢?收收埋埋咁多人會唔會係嗰到?會唔會係用狗味蓋過其他氣味?
騎馬話手凍嗰陣要摸下生鈎鈎嘅野嗰時我覺得好恐怖
最後時間線都係秋死咗一段時間,但係power點解重未死?未來惡魔睇未來唔似係有限制,唔一定要圍住秋嚟睇

作者助手有套短篇，都幾有趣

個翻譯

支那翻譯唔意外

啲狗邊識講野，mkm扮Q咋

今集真係投降，完全估佢唔到

瑪奇瑪真係好吸引...

唔係好明點解秋會變咗槍魔人

有冇手足可以解釋下

都未交代

可能真係槍魔打輸上秋身逃走

但更大可能mkm既劇本黎

目前淨係知秋死咗然後槍惡魔佔據咗佢身體

但唔知點解槍惡魔嘅意識冇出嚟

理論上魔人係由惡魔意識做主導

因為冇講

因為mkm 話會比槍之魔人既力量佢

痴撚線H漫

pochita JJ 好撚得意

好cute

流血係因為處

好痛啊

點解好似無乜人推po 咁

明明好好睇

算唔算獵奇？

可能打到槍魔死死下MKM再叫秋訂契約

今星期冇？

上個禮拜合刊嚟

power死咗

我要殺死馬騎馬呢個仆街!!!

Power
屍體在哭泣

屌，炎拳個感覺返嚟了

瑪奇瑪我屌你老母

諗諗下其實今次未必有事
因為未來惡魔話power係比電次殺
但呢次睇個款似係mkm落手？
可能放下血？

power rip

屌佢老母應該係真圖

情報第一句係
心臟唔好嘅人同情緒低落嘅人請注意

好撚shock

電次每次開門就會死身邊親近嘅人，秋同power都係mkm搞嘅事，所以mkm應該知道電鋸狗所講嘅野，先特登做開門殺畀電次睇

MKM我屌你老母

秋死前都有啲描寫，power冇理由話死就死

mkm我屌你老母

句野好熟 係咪港漫黎?

《海虎 》白次男 終極侮辱嗰part

電次仲慘過比基佬輪姦

想棄
對比炎拳
電鋸人d重要角色死得太唐突
今次power仲要乜描寫都冇
一出場即刻被人轟死

比你估到就唔係炎拳作者啦

有完整raw未,
唔記得係星期4入左黎劇透左自己

藤本真係好撚好嘢
做曬死亡預告有曬心理準備都會睇到人屌出聲

會復活啦 大結局

不要開門

佢契咗比生存之惡魔定幸運之惡魔

明明係睇到個個都叫好耶、未來最高

藤本好耶 藤本最高

呢套野冇開始過幾好呢

啲人氣角色死哂重點搞人氣投票

而家隨時完都唔出奇

痴線

有熟肉未

都咁棄

應該炎拳死人死得突然啲，哩套起碼有隻未來惡魔劇透左話秋同power會死係電次手上先

點解有gantz的feel

萬聖節！萬聖節！萬聖節！

屌....情報都搞到咁
Like唔落MKM啦痴線

MKM搞死哂對手咪第一囉
但睇情報....power

睇劇情九成鋪緊電次做大魔王
主角變大奸角

我屌你老母mkm

小紅架車升上第一

Da faq?

好撚難唔奸喎

Mkm到底想點 害死完秋又害埋帕瓦 你都殺左槍之惡魔啦

墜天使 電次要變大魔王了

仆你個街 主角團死淨兩件 仲點作落去

屌拿星
快D發癲 殺Q左MKM得唔得

睇過炎拳之後，已經冇嘢可以再怕

但未來惡魔係話電次殺死power喎

電次將個權交比MKM
間接殺死左？

痴撚線
呢個作者好正

佢開左門

支配左槍之惡魔

即係MKM搞咁多野原來最尾係想得到槍之惡魔既力量

諗諗吓發現兩次都係電次開門

太高，睇唔明

電次瑪奇瑪死埋佢都可以繼續作落去

《失樂園》入面嘅插圖，喺mkm房到我覺得應該似用路西法代表mkm。

連繫《失樂園》裏面路西法挑戰上帝失敗後，逃走到伊甸園引誘亞當夏娃食禁果;而mkm就多番引導電次打開門。

mkm=路西法？
電鋸=上帝？
電次=亞當？

不過可能藤本樹都冇諗咁多， 純粹個人ff

唔太好睇
一般啦

接受唔到頭腳同框

好嘢

魔人剩番頭唔等於死咗
應該下一步會命令電次將power個頭切碎
畢竟當時未來惡魔話會死得血肉模糊

點收科
啲角色都死得七七八八

藤本 就係果D 諗細節諗到好深入既人
所以你既判斷好有道理

電次果類先難死
魔人之前都死幾個

MKM屌你老母！

比返power我

電影惡魔藤本今話最後幾個鏡頭，好難唔令人挖出佢埋嘅細節位

佢d 構圖根本精品黎
忽視的話就不如唔好睇

未追既人唔好追了 呢套係垃圾

仆街mkm

前兩集先死秋

門係地獄之門？

電鋸係守門犬，而電次就係看門人
每次電次開門就代表有惡魔想離開地獄，所以就要殺左佢？

要屌撚死佢

電次狗下集會唔會癲左

食屎
Mkm bitch
連power都唔放過
貓貓點算...

埋尾啦
Jump呢排係咁完連載
呢套完埋得咒迴追
有時諗緊會唔會jump唔想有漫畫人氣高過op
所以往往d漫畫去到人氣最高時就開始要斬

電鋸仔2次都提左佢唔好開門

咁係個靚位完點都好過死拖爛拖嘅

明顯係作者習慣 炎拳都係百零集 關jump咩事

胃痛惡魔

Dllm mkm

傻豬嚟嘅
藤本油畫系出身
呢個位加呢幅油畫點會冇意思

屌你 我老婆啊

間諜過家家有排玩
你放心

Spy x family係jump+唔係jump本刊

咦係咩？SOR

屌你老母， 可唔可以唔好係呢個post 講其他漫畫，

死撚開啦， 睇你就睇啦，同其他漫畫有咩好比姐

電次廢到

Dllm
叫左你唔好開門架啦

o 撚左咀
dllm mkm

以後動物台既粗口唔再係打dllm
而係mkmdllm

屌啊!!!
還我POWER!!

咪係
藤本可以下一話突撚推出五六個新角色
繼續講故事都仲得

不能同意更多

炎拳經驗黎講 呢套真係差唔多完

炎拳得83集

藤本:舊既唔死新既點黎
我DLLM藤本

同時追電銘人同寶石之國嘅我真係贏家胃部已成功切除

其實我傾向唔信power真係死左
因為未來惡魔話係電次殺佢地兩個
今集 支配啊間接殺power都唔係
同埋好多野講唔通 動機 出現時機 落手方法 都好有違和感
應該fake下大家玩下野only

根據上次追炎拳嘅經驗嚟講
個進度應該都係6成左右

死廢清

師兄好勁

如果禁果=分辨善惡嘅能力
咁門=真相？

可能依家先係岩岩死妹 根本估唔到藤本想做咩

mkm

而家噏得出名嘅人重剩幾多個
好似重少過炎拳中段嗰陣

藤本樹我屌你老母個老母個老母呀！

當你面對支配惡魔既時候，你會選擇順從定反抗

當電次發現一直盲目相信既人係壞人果陣，電次又會點做呢繼續放棄思考定選擇反抗

另外mkm成日用人地既招識殺返人轉頭
係咪因爲之前電鋸惡魔殺左佢重要既人 所以佢先要咁玩電次君

mkm 既支配能力應該對電次無用 你見mkm唔係直接命令完然後電次跟住做, 電次會思考一陣, 跟住mkm 係耳邊勸佢先去開門, 唔係直接控制

未知係佢控制唔到定唔去控制，等電次決定自己下一步點做，最後再俾個絕望佢

未開門就知捧住蛋糕？開門前個幾句係電次自己估定點

重睇一次你會發現
電次係唯一可以違抗mkm 既人
第一話從mkm 個反應就睇得出

Cls 咁又死個主要角色！

炎拳好似死淨主角一個
女導 跛腳佬 偽阿妹 阿妹 德瑪
總知有名有劇情果d都死哂

呢套係垃圾 好無聊
完全唔知好睇係邊

主角都死埋

第一次變樹之後，好似係死剩主角、尤達、假魔女、桑同奈奈特，之後有堆新角
呢套得返主角、Mkm、小小紅同岸邊，重有冇？

之前有人話講過呢套存活率得10幾%，而家我諗就嚟個位數

ys, 之前mkm 話同佢旅行電次都拒絕左

偽阿妹無死
最後直接n 千萬年之後冚球產
剩番佢同主角

用八爪魚果個囉

死人其實已經係日常，
重點係電次會點反應

估

阿尼格教果幾百人用幾版就死哂大波妹 捧球佬

痴撚線

痴撚線嫁屌你老母

呢條女真係cls

比返power我呀

唉！好撚sad呀！
我都唔想再思考喇diu！

呢度D人仲可以生存幾多集

mkm係支配惡魔，惡魔嗅覺好靈

隨左男主 瑪其瑪 重要角色好似死剩小紅？
不過事到如今 已經死邊個都無所謂了

岸邊 吉田 円 三兄弟最細嗰個仲未死

長期置頂

最細嗰個中左萬聖節

其實禁果係可以理解到好復雜，因為亞當食禁果呢段，其實係體現出人擁有自由意志，足以違抗神嘅旨意 (好似係)

確實, 琴日睇多次發現幅畫好似係藤本臨摹

標哂冷汗, 心知不妙

又裝假狗

MKM立即屌你老母！！！！！！

究竟幾時下次開門係MKM

有個分鏡比左個close-up落佢滴冷汗，個人認為係因為條友覺得扮on9仔好7先滴嘅冷汗

チェンソーマン 生存者リスト（81話更新）
主要な登場人物 52人の内
生存 ・・・ 6名
生死不明・・・ 4名
死亡 ・・・42名となった。
生き残りが『今のところ』確定しているのは、全体のわずか１０％程度となっている

送中修例？NO！
禁制蒙面？NO！
全民檢測？NO！
拒絕支配的惡魔

右眼個款... 支配中？

徵文比賽咩
篇篇限定字數

可能係間接殺死power 如果電次唔開門 power咪唔洗死

完全唔好睇

唔明有咩好睇

呢個場境係咩黎

刷存在感彈開唔該

咪秋變槍魔囉

電次嘅夢呀
以前都出過幾次

電次個夢咪啫係秋變槍魔返嚟搵佢囉

唔關事
38、53話都出過
波奇塔叫佢唔好開門

個夢咪就係鋪緊76囉

得你咁諗
比較多人估係解放波奇塔嘅實力
波奇塔唔係未來惡魔，佢鬼會預知秋

53話彩圖
絕對不能打開的門，友人就在門對面
咁都唔係講緊76

希望係一打開門就見到波奇塔sm緊mkm先叫佢唔好打開門

呢到大家理解嘅友人應該係電鋸狗，
但可能唔淨係指佢。
76門後嘅秋，
今集門後嘅power,
都係唔開得嘅門

當時睇個個以為淨係講緊波奇塔
但其實係借波奇塔嚟埋伏筆去秋變槍魔返嚟個幕
唔重睇都真係唔會估到
當然一幕可以埋幾個伏筆，借返道門講解放波奇塔力量都有好大可能

雜誌版中間彩頁嘅標語通常都係編輯寫，唔係作者寫
單行本d中間彩頁全部都無字

我覺得 門後嘅友人 作為伏筆的確係淨指波奇塔會解放，
因為之前淨係得門後嘅波奇塔係有鋪陳。

而門後嘅秋，power，同秋變槍魔係無鋪陳的，
所以呢個 門後嘅友人 係秋同power上只係表現手法，情況，而唔係佢哋嘅伏筆。

我斷9估
電鋸狗仔應該唔係預示緊未來
反而係mkm想透過開門呢個動作黎觸發一D野
所以先有咁既"巧合"

Game of MKM

唔明
簡單啲講
波奇塔句不要開門已經係電次開門比秋同power而令佢地死既伏筆
只係伏得唔明顯，第一次睇唔會有人估到

我估係文學表達手法黎，
之後應該重會發生有關開門既事件。

同一個動作貫通晒成個故事，呼應某個主題。

咁咪啫係伏筆囉
所以重點都係開門呢個動作，而每次開門都關mkm事

作者想用開門去表達主角心態多過做個伏線比你睇。
如果係都要話伏線，咁呢兩次開門都係主角將來最後一次開門既伏線。

到完既一日你先知個作表想最後想點。

伏筆得波奇塔嗰到啫
秋power死都係結果
鳩估最後會伏到去地獄

支配能力需要語言、指示動作去使用

電次無腦唔識理解命令，所以支配無效~

電次心理走向
:汪
:汪
:汪
:汪
:汪
:汪
:汪
:屌撚死你呀mkm

表達緊無知的幸福
之前冇開波奇塔度門係因為佢覺得唔係知道得越多越好
呢2次開門波奇塔都叫佢唔好開門，但mkm就叫佢開門，咩都唔好諗

特登追埋佢套炎拳
作者成日想講大道理
但佢D畫多過字同有時畫面跳得太快
搞到讀者要腦補
照咁睇最後都係死淨一兩個主角

應該以後所有門後面都係悲劇黎

如果選擇食禁果代表人有自由意志
咁開門就係代表人既服從天性

電次同其他角色(秋、天使)唔同，有自由意志，唔受mkm能力影響
遇過暗之惡魔後，電次已經了解無知係幸福，決定唔開門
明知開門係壞事，但只要mkm一出聲，佢心裡面唔願意都會跟住做

成件事代表人即使有自由意志，遇到權威都會放棄思考選擇服從

亞當食完禁果得到分辨善惡嘅能力
電次開門後究竟會得到咩？希望唔係只有悲劇

我估會得到真相，知道mkm係最終boss，電次會變成電鋸惡魔同佢決一死戰

有冇人留意其實佢地開門前同後點解會瞬間著左鞋
同埋啲狗一時有一時唔見哂

其實嚴格嚟講真係唔算伏筆嚟
電次開咗夢裏面對門會發生乜 同 秋 power死無關係
秋power會死係未來惡魔預視會發生嘅事實
電鋸狗無預視能力 根本唔會知道秋power會死 所以叫電次唔好開門同佢地死係完全無因果關係
作者要喺佢地死之前強調開門個動作 只係為咗將 開門 同 會發生唔好嘅事（電次嘅家人會死） 做一個情感連結
到電次真係要開夢裏面度門嘅時候讀者會聯想到有人要死了 嚟凝造不安 沉重氣氛
即係上面其他巴打講嘅文學表現手法
呢個都係電影經常使用手法

講真 其實道門係講緊主角心屝
只要唔打開 主角根本唔會感受到呢D痛苦既心情

冇話個夢同秋，power死有因果關係
只係話個夢為佢地既死落咗鋪墊

我認同開門包含對真相感到恐懼既情感連結
mkm想殺死power要求電次開門->出現電鋸狗門->電次打開門
呢幕可以解作文學表現手法

但秋死左嗰度就好似解唔通

正常文學表現手法應該係：
聽完電話知道秋變成魔人->出現電鋸狗門->打開門

但事實上漫畫順序：
電鋸狗門先出現->聽完電話知道秋變魔人->打開門
依家變成電次突然有第六感, 感覺有啲奇怪

門係串連個故事唔係代表單一場景既意義 波奇塔既門串連左現實開門依個動作 好似光希叫電次打人偶果陣唔好諗咁多 瑪奇瑪叫電次打秋唔好諗咁多咁

你既講法都好有道理

不過既然電次擁有電鋸狗既心臟,咁電鋸狗可以直接同電次對話都唔出奇

電鋸狗見到電次去開門,所以既刻叫佢唔好開

每次開門都代表電次嘅不幸 同時又代表住成長嘅機會 好想知傻鳩電次會變成點

我都重未攪清槍佬點死...

【DSE中文卷】試答未能滿分 台灣原作者：連作者都寫不好 指文學賞析主觀難客觀評分

文學GE野, 等返作者答啦

門暫時都係象徵電鋸狗感到既受到危險,
但點解會變得咁實在, 真係字面上唔好開門, 係故內又未有解釋
故外睇又未睇到有乜意義

電次追求既: 追求 食 性 愛 安穩 麻木
真係寫得好好

Mkm:你竟敢違抗擁有巴力的我

門=電次個心
門既出現=內心既掙扎

屌你老母藤本

有ptsd 以後唔敢開門

好耐無睇 啲主要角色死曬咁濟

最近入坑 好好睇
但點解討論度會咁低

簡直係存在主義巨作

咁咪你搵嘢討論囉

因為之前有痴線佬

有無人可解釋比我聽點解秋會變左槍之惡魔

無人會答到你 問藤本

好地獄

除咗咒術
最近有邊套浸畫可以開到咁多post

幾時先有動畫化

我以為我 miss 左啲內容

佢係變做槍之魔人
唔係槍之惡魔 兩樣野嚟
至於點解藤本就仲未交待

jump編輯喺星期一講：今星期jump有電鋸81話，希望本作能成為讓新的一週有好的開始的力量

81話唔係上星期？

jump係星期一先出新刊，但通常漢化組會喺上星期四五就攞到圖源漢化，所以你會喺jump出新刊前就睇到新一話。

i see

對mkm使用炎拳吧

mkm先似世界公敵
美國總統都想收佢皮

到底mkm有咩目的 睇唔透

有無大佬指點下

mkm想睇star war

我覺得mkm都要比代價
可能佢就快死
電次身邊無女人可以留底

比槍之惡魔炸哂d blue ray 碟

精緻人偶啲friend

門後面嘅竟然係

Mkm憎電次原因究竟係乜

岸邊係咪得把口

幾時先殺mkm啊屌

POWER咁就完左
藤本你他媽

光熙比mkm秒殺左就無機會殺啦

當大家估門後面係咩惡魔嘅時候，原來門係代表電次ptsd

Mkm好撚痴線啊

藤本痴線啲

以前可愛嘅馬騎馬小姐，不過係演技嚟……暗之惡魔救我呀！！！

汪汪

黑神

去開門啦

而家劇情走向真係同《FLCL》相似，但藤本既然話係邪惡版，咁mkm應該會仲仆街啲

mkm必須死

我估計之前咬走蛇女個頭果坨物體係佢真身🌝

嗰隻係蛇之惡魔呀

電次好撚慘

有冇咁撚大仇口

mkm食屎狗

每一話都加速緊

個進度快撚到
隊友死淨岸邊同辭咗職嘅小紅 頂多加埋吉田，但個對手係mkm

而且就算贏咗mkm電次都唔會happy
真心對佢好嘅秋 power bomb beam死撚曬，pochita就成為電次嘅心臟，岸邊睇個款都唔似會生存到最後，去到最後淨返電次一個孤苦伶仃做狗其實更開心

動咗情=殺power搞到電次正式崩潰，仲要講到明就算佢走出傷痛，識新friend，食新女，都會對佢地趕盡殺絕

病嬌
因為太愛你所以要殺死你

唔好冇啦啦套啲毒撚屬性落去啦好嗎？

我現在只想看電鋸人83集其他什麼都不想做
我現在只想看電鋸人83集其他什麼都不想做
我現在只想看電鋸人83集其他什麼都不想做

果然係炎拳作者

我而家先知第三禁忌原來近親相姦

電次殺左老豆關mkm咩事

Mkm 真係cls
有無其他動漫角色仆街得過佢

藉口
Mkm 呢啲閪女人講嘢冇句真

揭電次瘡疤搞到佢崩潰
應該係mkm拎電鋸心臟嘅手段
同mkm本人應該冇咩關係

mkm係咪呃9緊佢
其實度門後面係指其他野

富嘢嗰啲囡囡
不過單就少年jump嚟計我諗應該冇一個女主角仆街得過佢

安倍辭職，日本新一任首相仲唔係我地偉大嘅支配惡魔？

成個feel cheap 哂

真
呢啲動機通常都係毒撚ff番先出現

每一話都可以po呢張圖

照常理計MKM想電次解約就係為咗得到波奇塔

不過不要猜度藤本

就咁睇張圖仲以為電次屌完閪嚟

已經...什麼也不想看了

但如果mkm最後只係病嬌我覺得會更加爆
當全世界讀者諗緊mkm有幾勁幾爆嘅原因要搞鳩電次
藤本同你講其實個原因只係acg入面好普通嘅病嬌
睇住班讀者屌曬鬼咁又駁唔到，藤本就最開心

宜家仲未知點解要講mkm睇戲會喊
而且同電次既喊位係一樣

夠撚曬反高潮

呢個世界有樣嘢叫演技

電次感動到喊 mkm笑到喊
今集佢都笑到喊

mkm好撚嘔心

唯一明線就係mkm想要電鋸豬
但係電鋸豬同電次簽左契約
要過平常生活 所以係咁叫佢唔好開門
門=殺人回憶
mkm要搞到電次過唔到平常生活所以要搞9電次
先逼到電鋸豬出黎（現身）

電次聽曬mkm話,即係好快就聽話開波奇塔對門?

咪開咗門囉

電次

砰

光熙同人偶行得太前

冇了冇了

唔好戇鳩啦你

咁搞法，暗之惡魔成為隊友指日可待

我都係咁睇，點解咁想得到電次，係因為電次唔受其他惡魔影響，你睇下落地獄個幕，全部魔人都驚到想死，電次無事 仲有ＭＫＭ既支配對電次無效，電次會聽佢講既做係因為ON9

係我miss咗定未講
個心臟有咩特別點解個個都想要？

感覺電次一路有夢想 就一路都死唔去

魔人同惡魔人兩樣嘢嚟
光熙落地獄照樣冇事

從天使同秋嘅對話可以推斷pochita喺地獄幾把炮

好心唔好再ff mkm對電次有咩感情，今集好明顯點明mkm搞咁多嘢只係為咗啵奇塔，電次不過係搶先一步定契約嘅妨礙物嚟

光熙係惡魔獵人...人係SENSE唔到惡魔既恐怖...但惡魔之間SENSE到對方

以我理解mkm唔係想電次，
係想要隻電鋸狗

所以要解開個契約

而電次個契約又咁難解
先要搞咁多野

鳩估啵奇塔其實係地獄既守門人

光熙咪同電次一樣係惡魔人囉
搞清楚人 惡魔 魔人 同惡魔人嘅分別未

睇怕都係mkm鍾意養狗
但偏偏電鋸"狗"收復唔到
打到電鋸"狗"傷都留唔到佢
點知受傷既電鋸"狗"比電次搶左

呢頁個構圖好正
咁豐盛嘅早餐但得MKM一個人可以食，唔畀電次食

惡魔／人，兩樣都有先叫魔人，惡魔獵人係同惡魔定契約先用到惡魔既能力，邊一忽係魔人？？？

電次同啵奇塔定契約但心臟係惡魔

咁應該算係咩？

第一話要食嘅早餐..

mkm食撚埋電次嗰份

係，雙人份量
側邊啲狗都係得個望字

嗰隻係狗

我都係咁諗
可以開曬啲門比惡魔出嚟
或者放人落地獄
但好似太王道

人/惡魔/魔人/惡魔人係種族
惡魔獵人係職業

最尾mkm返左電次屋企有咩意義？d狗都去埋電次屋企

重睇

你地係邊到睇82話的？
睇開果個app 好慢更新

漫畫人個apps

個結尾應該會好似炎拳咁樣令人睇到好depress

啵奇塔

個原因咪想解佢約lo

阿格尼嘅經歷的確令人depress
但我覺得結尾係Happy ending

我諗電次頹完就會彈番起身
今集佢雖然好慘 但契約仲係有效 咁即係仲未放棄過普通生活
只要佢唔放棄就唔會俾mkm殺死

不過你永遠都估唔到藤本諗咩

唔比佢幸福
我有一招仲勁
學人玩ntr,電次得個望字
電次有個願望好似想屌女

電次仲有機會幸福，就係一心一意痴住mkn，反正本身都想做佢隻狗，當自己鐘意左個癲婆就得

回想返劇情電次同啵奇塔契約嘅，除咗啵奇塔想睇電次嘅幸福夢想，應該仲有最開始嘅互救契約，所以mkm未破壞完契約？

電次救狗：俾血
狗救電次：俾心
所以已經完成左契約？

電次第一次死果陣契約renew左
波奇塔俾心電次
電次俾佢睇夢想

而最開始互救契約可能波奇塔幫佢搵生活費當係救左佢 鳩估

我都係估估下，因為按照mkm所說佢所做嘅係為咗破壞契約，咁無法完成契約嘅電次應該當場死亡，但仲生勾勾到聽朝。。

唔排除第二個可能係，mkm仲未破壞完成幸福個契約，因為mkm就係電次最大嘅幸福，呢種咁浪漫嘅可能性。

點解唔比幸福電次完成契約？

可能係用成個人生去計幸唔幸呢
咁mkm咪想佢放棄

我諗電次要確實咁過到以上嘅生活，先為止完成契約。
就好似電次照顧傻咗嘅power嗰陣，就應該最接近電次幸福嘅夢，所以嗰陣啵奇塔先出現，叫電次唔好打開門。

電次曾經想同炸彈女私奔 所以mkm份量其實唔重？

電鋸狗契約係讓佢看電次既夢
只要電次唔放棄 契約都未破壞

mkm對電次嘅份量冇可能唔重，大概同bomb一樣重要，都係講過鍾意電次嘅女人。

我諗pochita應該係解放惡魔而唔係電鋸惡魔,電鋸只係外表,真正意義係解放,可以鋸斷mkm嘅支配,所以先可以放灑D惡魔出嚟同唔受mkm影響

就好似mkm 有D鏈但唔會叫佢鏈惡魔係咪所以唔好先入為主,以為電次一定係電鋸,總係覺得作者想玩chainsaw man ->unchained

如果話電鋸象徵友情；秋同power象徵親情；蕾塞象徵愛情嘅話，我覺得mkm象徵恩情同性欲，我個人認為mkm喺電次心目中都算重要嘅，不過應該唔及其餘嗰4位咁重要

不過考慮到電鋸依家活喺電次入面，其餘嗰3個又死晒，比電次重視之餘而又生勾勾嘅，依家真係得返mkm一個

夢想嗰方面我覺得電次其實只係想過平凡嘅生活，但秋同power瓜柴，依家又要直接面對自己弑父嘅真相，正常人都應該ptsd+重度抑鬱又剩，咁樣嘅心態仲可唔可以過到平凡嘅生活呢？我有保留。而且就算比佢走出傷痛，mkm都會繼續趕盡殺絕，都幾棘

至於名方面可以咁解釋,因為好多普通人都害怕自由,情願被控制,電次就係其中一個例子,而有D人亦害怕失去控制緊嘅人,例子mom,總統,所以pochita先咁把炮

嗰刻嚟睇，電次心目中bomb>mkm，唔係就唔會諗住私奔啦，mkm喺電次心目中係佢恩人同埋性幻想對象，但bomb對電次嚟講係戀愛嘅對象，雖然呢段關係無疾而終

覺得係故意咁畫
同屌完人相同既地方係一樣冇晒慾望
不過成個過程係完全唔同

嘩, 好deep

Mkm下一步棋會唔會要電次殺埋佢？

佢死咗之後應該會落返地獄
但咁對佢有咩好處 地獄又有咁多勁惡魔

其實藤本既分鏡構圖故事描寫細節真係好撚勁
但個個講起佢都剩係會話佢成日殺角色
第一話電次問做mkm既狗早餐食咩
（今集mkm食既早餐）
最尾個頁個構圖真係好撚癲
重有電次最尾個姿勢係同佢老豆死個個姿勢一樣
話咩扑完野個幾個係咪精蟲上腦

你講解放惡魔,就諗起有人推論槍之惡魔=自由惡魔，因為銃:じゅう ; 自由:じゆう，加上槍魔由美國出發對付支配惡魔，喺美國槍象徵反抗暴政嘅工具。

所以槍魔亦係自由惡魔

其實惡魔應該永生不死
有好多人驚就唔會死
好似槍之惡魔咁
最後係比人分配

惡魔會死
惡魔喺人間死會落地獄
喺地獄死就嚟人間

應該係mkm最恐懼既惡魔?

惡魔最恐懼嘅惡魔
睇落天使同秋嘅對話 似電鋸

但之前唔記得邊個隻惡魔話惡魔臨離開地獄前都聽到電鋸聲

不過電次依家個心臟係電鋸狗
如果解約 電次係咪會便當

小埋
仆街報應榜最右下

睇完之後得一個感想
屌你老母馬騎馬仆街冚家鏟食屎奇

介唔介意解釋下？

記得半年前大家仲好想做mkm隻狗（包括本人）

藤本先廿幾歲 諗起佢仲可以畫幾多套痴線野就

咁就開左真正個對門?
我以為波奇塔會響臨親手開前叫多次唔好開
雖然上幾話已經警告左兩次

壞女人真係好正

電次娶MKM
problem solved?

係 只要係mkm身上攞到幸福mkm除左自殺之外就吹電次唔漲

但點解叫電鋸唔好開收埋記憶既門
咁咪會變左壓抑同忘記過去
真解決係咁咩

因為逃避同無知都係一種解放泥

岩岩Google左 原來先27歲 痴線佢畫炎拳果陣先廿中真係天才

要蠢一點

電次想娶都要mkm肯嫁先得㗎

以佢嘅風格嚟睇，與其話佢係天才，不如話佢係鬼才

27

佢到底經歷過d咩 或睇過咩作品而變成咁....
定真係隊著草諗...

暫時嚟講炎拳黑暗d
要不是Jump
電鋸人仲可以黑暗好多

炎拳仲要再後生時畫
電鋸人開頭都叫呃下你似王道(可能因為jump)

睇翻第一話，啵奇塔係受槍傷
普通槍又射唔入惡魔

槍魔
Mkm有講過槍魔係比野打到重傷昏迷
再被各國分屍
佢無講大話既就係mkm做

係漫畫人搵到藤本個助手盡嘅幾套短篇漫畫，全部都係得一話

search遠山花近，好似有4套，套套都好有特色

就係啵奇塔做

勃起塔

識波

冇得一齊畫了

今集咪出咗翻譯囉

照未來惡魔講法 電鋸狗應該會彈出嚟同mkm打？

但人魚嗰套個翻譯⋯⋯

可能根本槍魔係 MKM 指使去打鋸魔
然後只要擁有到鋸魔就可以號令埋地獄既惡魔
咁就天下無敵

鳩估

見到人魚有個cm屌炎拳電鋸人劇情差
叫個助手去做電鋸人編劇算

電次幫手開門算唔算計入電次數？

諗返轉頭明明power既死唔係電次錯, 但未來惡魔又真係入電次數
係想嚇秋仔定係咩事

應該唔算？
除非電次有能力殺死mkm

算，今話makima咪講到明囉，話電次害死人

其實呢個作者啲分鏡畫得幾好

支配同槍之惡魔個對立係咪有d意思
其實hierarchy本身就無處不在,
人討厭階級, 但又好似冇左階級就唔得
變左一個constant state of chaos
所以人有一part可能係渴望被支配, 無論男人, 女權撚都可以係m底

相反人所恐懼既槍亦可以係爭取自由既工具

真係好癲, 炎拳係日本有冇上到神台

印象中呢個女人講啲嘢全部都信唔過

個翻譯係支那人，無辦法

點止幾好

btw你post番呢張圖，我先醒起其實電次既夢除左同鋸狗一齊食jam包之外，其餘都已經達成哂，咁算唔算仲有一個夢做檔箭牌？

我直頭覺得好過炎拳

咁畫漫畫理應係要有進步，好過炎拳都應該嘅

仆街，電次老豆果段已經完全無晒印象太耐之前睇，真係要重睇一次追返啲伏筆先

好似剩係第一話提過，埋得好深

見到已經有人開始估mkm自殺，之後要電次「活下去」

我推個作畫

橫槍:

佢心諗
跳跳連載
竟然畫得黑暗過佢...

我推都有開門殺人，不用分得那麼細

之後係咪會變炎拳頭幾集劇情
如果mkm真係電次最大幸福，下集mkm應該會再次示範點破壞佢呢份愛
硬係覺得mkm間屋啲狗係用黎做血包
下星期又有good start，好耶

啱啱重睇 會唔會其實mkm一早已經支配咗槍惡 做咁多野就係為咗搞鳩電次

MKM條八婆幾時死

放過槍魔啦……雖然一出場就被分屍瓜分，但未廢到mkm就支配到，而重睇嗰到唔關槍魔事，只係mkm嘅演技嚟

收得好埋

幾時出核彈惡魔同中共惡魔，btw 個支配惡魔都幾鳩，似係作者為鳩吹而作，又話啲人對個樣野恐懼先會產生，支配呢啲概念野都有，咁遲下獨權惡魔，女權惡魔都指日可待

你到底係on9定盲閪？未來惡魔呢？永遠惡魔呢？
概念野一撚早就有出現啦

藤本嘅女主角通常都壞事做盡但又好撚長命

有冇人同我一樣 成套嘢最鐘意power

Power係人氣投票第一
但喺藤本筆下都唔重要

其實會唔會有契約惡魔呢樣野
畢竟不論係人定惡魔甚至MKM似乎都受契約限制唔可以順便破除
如果唔係MKM都唔洗佈咁大個局

右邊嗰個係邊個黎

其實如果power真係就咁死咗
我又覺得唔係話好虐
乾淨俐落冇咩痛苦
反而係電次難頂

好QQ

聖誕老人同佢個人偶

黒服の軍隊みたいのが建物を砲撃して
射撃班が突入してマキマを射撃
黒服たちが首かっ切って悪魔みたいのを呼び出したけど
チェンソーの怪物が瞬殺した
(チェンソーの怪物はデンジって奴みたいだ胸のチェーン引っ張って変身した)

呢排電鋸人啲劇情令我諗起一套叫武士法林明哥嘅番，都係喺毫無伏筆嘅情況下彈咗批新嘅敵人

最虐:秋>炸彈妹>姬前輩

無伏筆彈批敵人，我諗起係鐵血孤兒暗殺兵

不過我諗係岸邊終於唔再只眼開只眼閉掛

前輩嘅死睇到我最絕望
前輩呢個凡人奉獻晒一切比惡魔去對付刀佬，但結果都係得個吉，渡澤幾個指甲就換咗佢成條命

但鐵血魔劍本身唔夠荒誕，係岡媽條撚樣無啦啦想寫啲維穩劇情啫

至於岸邊，應該比mkm一下秒

[RIP 秋& Power] 電鋸人04

開定先

咪標題劇透啦

on9 標題劇透, 有冇人想開過個04

過咗成兩個禮拜囉喎
咁開過啦我都係

[重開] 電鋸人 04

不如叫 電鋸人漫畫集中討論區

998

999

1000